緬甸遊

除左環一圈，仲有冇其他玩法？

原地轉

向高空發現

比環一圈更勁嘅，就係環兩圈！

去北部參與戰鬥